小小愚見 唔知有無用

呢知7月都勇武足咁多日咁制
會唔會和理非一個禮拜 跟住 再下星期勇武咁樣
等佢地估唔到我地想點